[
    {
        "randomId": 100
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirihura nk'ikitagira amaso",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze feri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Igikatsi",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    }
]